[認真一問] 興趣定入U行先？

假設你嘅dse best5得19 入唔到你有興趣嘅科

但夠你入polyu cityu bu收生分數低但你唔想讀/冇興趣嘅科

你會擇入u照讀定asso駁上去？

梗係照讀 入u都係為張沙紙
冇興趣嘅科唔會讀得好 所以揀asso

照讀
因為就算興趣科都未必讀你興趣號野
真係興趣唔一定大學都讀到

Asso升到嘅你想入嗰科的話，我建議asso。讀自己唔鍾意嘅最咪讀唔到咪又quit u

女仔19分入唔到嘅鳩估nursing ，如果係咁嘅話入護士學校會好啲

興趣
幾十年流流長社畜你做, 讀讀下/讀完興趣科覺得唔啱咪再轉, 唔好後悔又企定定叫春唔去改變就得

睇埋你屋企家境啦

有無得入左有興趣科學校再轉

一定興趣行先
學校無所謂啦
家下入大學變到好普通
間間都差唔多
一就外國topU 一就三大
其他都係普通大學

即係lingu ou嗰啲？但trans u唔係咁易

Btw我都有諗過照入水泡科然後申請轉科 但唔知成功率唔知大唔大 同埋有乜特別要求

去外國讀啦

咁如果係lingu心儀科 vs poly city bu水泡科？
前者
後者

唉 有錢我就唔洗咁煩啦

邊科搵到錢就讀果科

乜依家best 5 19入到city poly咩
我前年21入浸教嶺

今年18分好多水泡科

LingU Global Liberal Studies